將JOKER同香港現況掛鉤=藍屍/左膠

癲夠味？兩樣野嚟，周圍討論JOKER都話香港香港，你係睇完套戲定食完屎嚟？

未睇唔知, 如果咁多人不約而同地講咁好可能真係多元素合符呢=.=

睇前我都以為係
睇完完全唔係個樣野

未睇不如睇咗先再講

WWWW

岩既岩既,

不過其實都有另一張貼討論緊,正評都多,你要唔要爬一下?入面既人好似都係有睇既, 唔係我咁睇字推理

啫係宜家香港咁樣係仇富情緒負面情緒帶動？並唔係咩五大訴求？？

個人覺如果以過山車比喻係一條直路沒咩特別感觸 可能因為真係唔太代入到

我解釋下joker係一個有缺陷既人
人生同工作上充滿不如意 佢想做一個成功既小丑帶比人歡笑
但結果佢既缺陷同埋能力不足令身邊既人都覺得佢係個痴線佬
最後佢發現只有破壞社會先令到佢得到真正既認同感
令社會恐懼佢先係真正既表演舞台
套戲仲有其他細節不能盡錄

joker係真正既反社會報復人格 可以理解但不能原諒
佢最後覺醒既係恐懼同破壞先係佢真正既表演舞台
而香港人一直表達既野係違法達義 公民抗命
希望大家唔好扮joker出黎

我已經想像到藍絲會點用呢套戲黎抹黑

實際上依家出黎既人有幾多仲諗緊五大訴求？

大把 你自己冇唔代表人地冇

套戲係講一個夢想同人生觀破滅嘅人
絕望之後點樣陷入徹底瘋狂
而唔係講咩社會不公迫佢成魔
希望香港觀眾唔好錯誤代入

同意
唔好俾位人入
做返Black bloc 黃頭盔先係香港

你睇撚過就知完全唔同

push

開新post

等有文采更好既巴打出黎正視聽

連登仔係Dark Knight
黑警先係Joker呀!

[正視聽][推到落畫]JOKER絕對不可以代表香港抗爭者

嘛，，，只係都有人是咁睇

睇完，勁撚膠